正方三角形

正方形有四隻角，就算有日啲盲毛叫佢做「三角形」，佢仍然會係有四隻角嘅「三角形」。

人類演進至今，好多嘢係咁變，甚至字面上最硬淨嘅詞彙，「法律」、「規則」、「公義」、「正直」、「客觀」、「理性」、「標準」、「絕對」，唔同時代就有唔同解讀，正所謂凡事無絕對。

一九四八年南非搞種族隔離，一九九一年所有隔離法令被廢；十八世紀美國行奴隸制，十九世紀頒布《解放奴隸宣言》；以前香港男人可以納妾，一九七一之後重婚就係罪；大大小小嘅法院上訴成功案例唔再講：今日係狗雄，他朝都可以做英雄。

有趣嘅係，最永恆不變嘅嘢，反而充滿住曖昧含混，例如「愛」、「關懷」、「諒解」、「接納」、「包容」、「寬恕」……等等。要解釋乜嘢係愛？一百個人有一百零一個答案。講就講唔清，但人人都識得去感受，邊個愛自己邊個憎自己，唔使講都知。

法律跟住世界不斷變，但變嚟變去，理應係變得愈來愈好。法律嘅嘢我識條鐵，你可以當我鳩嗡。世上萬事萬物都應該有同一個宗旨，就係令人類生活更美好，即係愛呀哈利。可以想像，法律由無到有，目的都係要解決人類社會嘅問題。但解決社會問題，又唔一定要靠法律嘅。法律唔係絕對，愛先至係。

無其他方法令社會更好而迫住犯法？

咁咪去犯法囉。

專頁︰

大部份當權者同 中国人 都只係諗點樣令自己生活好
不擇手段都在所不辭

所以我地會聚集想社會變得好嘅人去反抗